女朋友點解成日follow所謂「男神」

口中就話「Follow下姐 睇下姐」
我取消左follow就發我脾氣
我取消幾次佢request幾次
岩岩我又取消左一次 佢發緊我脾氣

share下你ig啲大波妹

分手囉

@alec_pollentier
papa raf & willy gor new fav

因為條女個閪都想follow條仔

Sorry 我ig連女明星都唔比follow

好好笑

咁唔妥你女朋友咪分手囉

俾人幻想下都唔得咩 你都會睇av幻想自己同啲女神扑野啦

你睇AV女優就得
佢睇所謂男神就唔得

follow我好正常姐